噚晚葵涌村一役俾咗大家好大嘅啟示 就係狗屋企先係春袋

發夢有個朋友同我講咗啲好撚過份嘅說話
我認為佢真係好仆街
對話如下:

噚日荃葵青明明周圍都有開花
但荃灣班狗只係過嚟幾次執垃圾
最多都係4架狗車
但班狗重兵係葵涌村喎 咁好明顯佢哋好驚俾人搞屋企啦
所以大家罷完鐵 罷完市之後
可以轉攻佢哋屋企
公務員宿舍 都有好多自己人 所以火攻都唔太合適
最多等休班狗出嚟私了佢哋

但係警察宿舍 我覺得 點玩都冇所謂啦
全部都係狗 唔需要有一分同情
直頭成棟樓燒晒佢都冇咩所謂

以上係佢同我講嘅嘢 我覺得佢真係好仆街囉

藍絲都係咁講
好驚訝

黃絲：唔會同情狗
藍絲：啲狗關我撚事

補充翻：反對違法行為，千祈唔好

但葵涌邨本身都有弱點 好難走

狗一封路就要入邨

但 樓上好多平台
好方便千磚萬發

同埋其實 我意思係香港有咁多狗宿舍 可以幫佢哋全部裝修/翻新

唔算難走 連住葵興同大窩口

驕兵必敗 居安思危

推

呢個一定要

有次經過葵x苑 成班人係樓上大叫曱甴 無一個係無謂的

但尋日平台都有狗

都唔係架 佢封晒都唔難
不過有幾秘道 我諗唔係住嗰邊唔會識

但最慘有消防同救護

都係

頂你咩

個兩條長命樓梯丫嘛

都唔算秘道啦

其實我朋友意思大概係話
全港咁多狗屋
大家得閒可以請佢飲幾支酒
引班狗埋去 佢一定重狗守
由佢慢慢守 埋伏定係啲高位
佢一嚟就請佢飲酒

一早已經叫唔好

敵疲我打
by毛語錄

制高點 可以俾天橋更高
屋苑嘅平台頂絕對係無敵

千祈唔好啊 好暴力

封完路之後
主要打狗屋呀
心理戰都嚇撚死佢哋啦

Bye bye 狗仔狗女

公務員宿舍真係唔好

有一定比例黃架

狗舍唔同

就算白警中招佢自己都理解

重裝步兵走上走落🤔
AOC玩法

千其唔好呀

話時話

尋晚班狗係小學前係咁射

唔知要清潔幾耐呢

知道

如果全幢都係曱甴屋wfc

屌 咁暴力 不了

其實有好多間狗舍
得閒探下佢哋

黑警死全家

哇，咁暴力，唔好呀

好人好姐點會比人搞

骨肉分離

人地一家大細係晒入面

你話怕唔怕？

嘩你朋友好仆街

反對違法行為！

Pish

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

一棟都係狗啲狗仔狗女好危險

公務員宿舍都已經咁多狗守
得閒叫佢哋痾尿都幾爽呀

甴近平

犯法架
食個芝麻包福袋冷靜下先啦

有小路落大窩口，葵興，d小路行唔到車，不過有d夜晚好黑，唔建議自己一個行

快d搞我屋企啦屌

真

岩

好暴力
唔好推

曱由屋之炎上

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推
狗屋企

Tui

好似d 電梯入水有排搞，要行樓梯
記得保持乾爽

唔好日日去太子送頭

點解唔去狗屋放煙？
向狗屋放最好等佢屋企人食
窗玻璃爆左大家齊齊食TG啦

推，搞狗宿

push

係
又有平台又有天橋
空投師易做野好多
不過三樓平台連住商場
好容易比popo偷偷入商場再上黎捉人

小心啲玩 班休班狗有槍 前日拎埋出黎兇人

推一推 想叫大家唔好咁做

同意 我健康街 健全街
大窩口道來回

邊個柒頭整，乜撚野support China 整個個有無腦

仲有白警？今日2019.11.14喇ching

尋晚啲狗咪重兵紮左起大窩口條樓梯出面
平時都係嗰邊伏人車抄牌

狗屋！！ 一定要推 班狗唔敢比人知

人係自私既 狗屋一定要燒

笑撚咗

仲白警

唔好啊 狗狗好錫屋企人嫁

警告大家千祈唔好做

推，半夜經過，咇咇咇係基本啦

警察宿舍點玩都得 一定係玩呢個 一定唔會探錯人

大家千其唔好搞以上宿舍呀

、

應該唔至咁少

。

燒下車胎都幾正

真春袋 狗春袋

真正圍魏救趙

係就係人都知狗屋係最著緊

但危險度極高 唔可以鬆懈
成效係有 但大主線係三罷
我地針對返三罷就贏

其他支線我怕又輸手足出去

千奇唔好呀 佢地屋企食催淚彈點算
吸過多二噁英 會生氯痤瘡

）

留名

狗宿舍

咪沉呀

德福R座成棟都係狗屋

利申 唔支持做犯法野

千祁唔好搞狗家人, 有狗嫂同狗仔狗女
傷天害理, 禍人妻兒, 千祁唔好搞

尤其唔好火魔法

音波功沒覺好訓都得既
但訓唔夠個人嘈底就唔好
千其唔好做

太過份喇
千萬唔好咁做
唔好推手

我前晚已經講過狗宿係最大春袋
差防守力，仲要精神同物理上傷害班狗嘅春袋
佢無狗屋開工拎裝咪去第間拎周番
佢無咗間屋（狗宿）去邊訓呀？狗自己嘅根據地受創先係最大春袋
正如你番工公司著火你可能拍手都嚟唔切，你間屋著火咩心情？

同嗰時打狗屋，其實冇乜藍絲鬧一樣。

有批藍絲唔係撐政府，只係覺得唔好搞著佢哋，死幾多人都唔關佢哋事。

佢哋一向叫我哋打禮賓府同中聯辦㗎嘛，只係班狗集中守，我哋就打唔入

set rb 走 而唔係stay

1001開槍射健仔嗰隻住呢棟！

Push

油麗苑電箱水箱乜箱都要好好保護啊！

葵涌本身黃底
搞完實有照應

唔好啊

唔好唔好

千奇唔好

此狗不可長

唔好

x2

同意
尋晚元朗搞左咁耐先出防暴
落地射左幾下TG就收隊

其實仲有山路

很暴力，不了

藍絲：搞狗仲好啦，我要番工呀

街坊晚晚
拎袋垃圾放係街啦
咁大個垃圾回收站

不嬲都話甲由屋係春袋
佢地班自私喱最驚就搞到佢同屋企人

唔好拎石油氣罐入去打邊爐呀

細細力推

葵涌村扶手電梯條天橋好近狗屋，如果大力小小都掉到野入屋，大家唔好亂掉野。

尋晚緣曱甴就係
霸個平台高位先
如果街坊再高空掉野（千奇唔好）
諗放法拖延佢上平台既方式法

首先，大家1人1垃圾
掉係佢門口先啦
執都有排執
（千奇唔好）

葵涌邨四通八達
毗連大窩口、葵興、葵盛東
行過去工廠區果邊可以落返去公路

擔心黃嘅狗仔狗女中招好過啦

千其唔好

而家曱甴宿舍入面係長期有曱甴車駐守，要小心

結界師做野 其實塞住啲上平台嘅升降機 商場惠康上嚟嗰條電梯火魔法 停車場入口火魔法 佢要上黎一定用好多時間
利申葵涌邨住咗10年

帝盛酒店個邊

求奇磚爆玻璃再火球術都幾好

姐係i mean csgo可以打爆玻璃再放火個戰術會好啲

記住係警察宿舍 唔好影響到同路人

啲狗好驚空投架
尋晚隻隻狗都唔敢離開簷蓬

咪拆平台啲磚
壞左其實無人整
老野日日路過
踢親就唔好

馬路磚就無所謂

燒咗咪可以繼續呃to

尋日三面包抄呀

黑警死全家is not a joke

燒雞翼 我鐘意食

狗竇啲仆街知架
一早哨住，教啲狗去追架

燒得

所以一早就申請左禁制令，千祈唔好去破壞，不過可以幫手去保護，費事俾鬼破壞借意嫁喎

唔好咁做呀 放過班曱甴

TUI

其實四樓平台易唔易守？
係咪得條扶手電梯上

利申：大窩口人

推多d 人睇 唔好咁做

宜家狗
全部霸最高點
葵芳，荃灣霸天橋
葵涌邨霸平台

唔好亂黎呀好危險架咁樣

其實有好野可以玩
千其唔好玩屎玩尿
日日掉屎彈，尿彈入去
好過掉磚
又可以一人一垃圾
（千奇唔好呀）

記得搵人影住樓上，提防有人掟野落嚟

邊有三面
唔係得兩面炸咩

推。

戇鳩，落到去就知，係咁嗌冷靜啲冷靜啲唔好緊張個班仆街往往走得最快個班

晨撚早就要拆宿舍啦。
之前黃大仙好地地又停撚哂。
都唔知做乜春戇鳩鳩咁。

4 樓平台另一邊呢埋哂好多曱甴
一圍捕就喺芊葵芷葵跑出黎 捉走上四樓嘅街坊

拿呢啲就係戰略喇。
之前果啲鳩圍鳩叫都唔知做乜春。

琴晚啲狗係商場前set防線
有啲街坊係秋葵樓下屌狗 叫佢射TG入嚟囉
心諗

係 大埔狗永遠守係大中 因為兩大狗屋係隔離

原來後面有路上四樓
我仲以為得一條路上

無錯
上次班狗啱啱落車
街坊們就叫我地後生嘅走先
轉個頭佢地就唔見晒
得返三兩個前線手足set rb

千祈唔好

確實係
對方基本上無乜損失
只係成功保衛

兩部升降機 一條扶手電梯 一個停車場入口 唔知仲有冇漏
其實易守 全部火魔法 消防想黎救火都難

其實啱
所以話堵路搞得差唔多
可以直接拜訪狗屋
表揚偉光正嘅香港警察

千其唔好咁做

其實我個post唔係想講打葵涌村而係咁多間狗屋

所以好快就成立懲教隊守曱甴屋
琴日咁平靜係因為佢地開始淆底
但成立之後應該繼續發癲

後山有路直上葵盛，葵盛啲樓四通八達，樓接樓，入到去就安全90%

利申：喺葵涌村住咗廿年，成日圍山跑

不嬲都係入樓避㗎啦

千祈唔好搞狗宿舍呀
一陣佢哋掛住回防守宿舍唔得閒理出面
咁香港市面就仆街喇

其實警察數量少 係咪好多係狗唔去當職守緊屋企啊..

鑽地聲 車果d 防盜聲

唔好搞人地屋企人啦

唔好呀

起碼4-5個位可以上四樓（計埋所有後樓梯可能仲多）識玩可以有排玩

利申 不支持犯法

升降機應該4部 翠葵同芷葵後面分別仲有一部？
3樓平台老人院隔離又有樓梯可以上4樓
仲有大量後樓梯

燒狗宿燒狗宿

哇，你地唔係想掟氣油彈嘛，一般屋企都唔知點處理。救完火都損失慘重。

懲教守宿舍 咁個宿舍味監獄黎

葵涌多山路走
可以走落大窩口荃灣葵盛

要熟路，以前去西村座連座，唔出邊層出電梯隨時迷路

前幾日幾隻蒙面休班衝落黎，屌你心諗成班人都敢衝過黎打我地幾個？

一睇，岩岩同我地企前啲成班係我地四五十米後... 屌你聽佢地講我諗真係死撚得

葵涌邨一定係琴晚最激

我老母都住葵涌邨

成日上去

我知4通八達

但馬路的話

如果光輝圍同酒店塞左 就得番大窩口邨個條路上

係馬路的話 好易比人夾擊

尋日狗又上埋平台同天橋

全香港仲有其他狗宿

焗佢地出tg都好吖
閂窗係無撚用㗎

個個想做HAPPY伯既
一定要去搵齊十八區九叔
酒呀 !

二噁英留返俾狗屋啦

比起搞其他商業機構,呢個方法更加有效果,針唔吉到肉係唔知痛嘅

如果有人燒狗宿，自然冇兵攻poly

好暴力 千祈唔好做
拉

根本引狗響狗宿放番TG比其他狗食煙就最好
仲要有D狗宿可能冇玻璃窗既，根本TG入哂屋

熱門